條撚確係無毛(條撚無毛) 個個跟我學剃毛

條撚無毛

錢家有毛

笑左

有聲嘅

好撚夾

剷乾淨你個袋

???

田中剃毛

你個名